我已經睇通左資本主義社會點運作

有發展經濟既project --> 借未來錢 --> 增加社會中既錢 -->
中產高層既市民既錢多左 --> 錢多左開心左 --> 繼續搵錢 -->
社會中既錢多左 --> 社會通賬 --> 政府出下d 政策唔俾個經濟爆煲 -->
再發展經濟 project --> 借未來錢 .... (無限loop)

直到有個point , d 基層市民叫救命 --> 政府出招 e.g. 加最低工資
公司就係咁 e 加下基層市民既人工 -->
社會提供好多假福利d 基層市民 e.g. 易賞錢, 日日賞..呢d 唔值咩錢既野fake d基層市民 --> 成功俾到d 假希望基層市民 --> tum惦左基層市民 -->
有發展經濟既project --> 借未來錢 --> 增加社會中既錢 -->
中產高層既市民既錢多左 --> (無限loop)

認真post

經濟奇才

餓虎床龍

全球商家佬最中意就係香港

本身發行錢就係借

睇多啲Keynes就知啦

最鍾意搞關係